第三單了

香港01引述消息指，本港出現第三宗首次快速測試後呈陽性反應的個案，但須等待覆檢。暫時未知該名病人的其他詳情。

相關報導：

#公共衛生情報 #武漢肺炎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

希望係警甴

14

正

15

16

17

18

19

20

21